有無人做過OCT SCAN (青光眼) ?

點解間間個價相差咁遠?
900 - 2000 都有

有無人做過？

啱啱做完

E生點講

有一個位置的神經超薄 有機會青
你呢 宜家點

我又系
而家睇野好撚光
好撚京有咩事

有冇tg

你有冇再睇醫生? 我係睇野有彩虹 dllm

有，你俾你tg我加你

想加你 知多啲
條link 唔得